預料一股強烈寒潮將於下週中期抵達廣東 市區最低氣溫降至8度左右

From HKO

2020-8=2012

要著褸啦

終於回暖啦

又冬眠

同我開同一個post

點知啫

希望多啲藍屍落去陪屍煙

支那d蝗蛆凍撚死未?

停電未呀

市區8度, 新界咪6度

上次兩三度天文台叫佢做強烈寒潮 今次八度都叫做強烈寒潮?

貶左值

大停電 你話呢

冇煤燒

泰國有無冬天衫賣

大帽山

好想飛去泰國布吉哂太陽

天文台預測風暴冇人地咁準，但氣溫好準，仲記得2016年1月2x日市區凍到0~1度，超過一星期前天文台已經預告，叫大家小心，我因為屋企有老人家，都因為咁預早買暖爐返屋企，到幾日後氣溫明顯急降，身邊朋友至嘈四周圍都買唔到暖爐，我慶幸預早買，至有得俾屋企人用！

仲要停電 凍死班支那人